讀過間中學試過有衰野而上報紙，你問我答

見有人開個po講名校黑暗野
我又想講下之前讀過嘅名校(自稱)的衰野
間學校有好多騎呢野同黑暗野
你問咩我盡量答

因咩事上報？

屌講你就講啦

Bhscmc😑

灣仔？

對住運動場燒野比人影到 7.7

燒巴士？

有個師兄grad咗後仲好熱心學校發展
同校長好多次對着幹
結果比校長恐嚇
師兄就將學校嘅黑暗野報哂上蘋果

No 後樓梯扑野拍片上報

先講騎呢野
間學校整咗好多無用嘅設施
美其名就改善學習環境
但整完一係唔比人用 一係就無用
例如電腦室都有三間
但有一間就一年都唔知用唔用到兩次

你係校友？

Ar u

留名

yes I am

英文港女?
中文人妻?

「對著幹」 有咩問題

我讀果間，入學前果幾屆都瓜左兩件

矮仔校長🌚